突發。朋友失蹤左

最後上線 前日2號下午02:05
跟住到而家ws得一個☑️
而家仲未搵到人

Push

推

最後位置？

有冇佢屋企/其他朋友電話，睇下係唔係潛左水炸
我都有fd試過單剔我兩日先覆
而佢係一直冇用手機，係屋企用電腦打機
Btw希望樓主盡快搵返朋友啦

block 咗你咋 死毒撚

兩女一男 最後出現應該係西貢 佢地去左行山 跟住就唔見左

block 咗會直頭連張icon都睇唔到

自推

佢地去左西貢行山 跟住無左聯絡

3個都係？佢地屋企人呢？

佢地一齊行

已經搵返
🙏🏻🙏🏻🙏🏻